Cara install cmsid pra release beta preview

1. extrak ke server
2. akses dengan browser
3. lakukkan instalasi secara otomatis

done,..

untuk masuk admin

{url website}/?login
{url website}/?admin

06/06/2013
powered by cmsid
www.cmsid.org
author by eko